BUGS
guestmodify.php
	EDIT CUSTOMER ACCOUNT walang laman
roomsAdd.php
	no description
roomsdelete.php
	may problem sa modal (edit button)
	may something sa baba na date
reservation.php
	wala yung tab ng online reservations and walkin
walkin.php
	no datepicker
	'Proceed to addons' button hindi gumagana
no add on description
print receipts
billing no change
